警告 內有惡犬！！！！

唔好侮辱啲狗

挖曬d空氣出黎

挖到隻狗面容扭曲

呀sir撩鼻屎唔洗你教！

睇黎係中左扭紋乾坤鎖喎

準備狗咬狗

好睇